波蘭生命之水

呢排成日見到啲酒既專頁有人問隻生命之水 有啲興趣想試下 但間間都話冇晒貨又冇價錢睇
有冇ching買過或者知道邊到有得買 或者知唔知咩價位到

如果台灣睇到700咁算唔算平

有咩好飲-.-
拎黎調酒？

溝淡d咪可以當消毒火酒咁用囉

2支thx！

當火酒用呀

你點知要溝幾多

溝伏特加變烏龍茶

可燃水

我都想知 出面乜7都買唔到

英雄所見略同
有冇波蘭手足？

3支 thx!

.....有量杯咪得囉
如果支野1公升就加200ml水就剛剛好做到80%酒精
960/1200 = 80%